[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4839)

fast

樓下輸到仆街

-1c

-1-1-1

Breaking News from England

重注追數料

你收聲啦

想知快

收皮 格蘭 上了

1點想要主

買修頓 算

跌到咁低水

角呢

2:4

早

-1 fast

On9

修頓上盤高水

下半場入波多過角

而家幾多角

神9

睇黎直接吹完場

比多C黎

修

補幾？

6

1點場俄仔啲飛數奇撚怪到

補6比多屍黎

10

客隊有肺炎

角大ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！

11

大波大角

角大 !！！

乜撚野 2-4 呀 一黎就打假

角大叫撚到氣咳

真

都唔洗4球下化

0100 修咸頓

全後備

格藺 修頓 上呀

買咩

修x CF

MASTER.G 追到數未呀

中

全日重心 馬略卡2.5B

兩邊嗰陣應該少角喎

修大船

比你gel爆咗開心啦

要咩？

2000蚊
10，1，100

Me

我

Lm

岩蛇呢

又係補時爆 梳囉

唔好咁心急 賭波最忌心急

唔心急我就唔會買RB同法撚
輸撚成20k

lm

allin算

對哂

Fcc精選
1.修咸頓

Cf對維拉 典玩

第5場買主？

又係你

諾了

半大gogogo

俄超唔派點賭

好

爭啲秒goal

222222

連c

頭關輸

半客

起身食大餐

33

3333

3

爆角

3格上

角大易到

諾fg

修皮了

NOWTV英超都廣東話

不嬲

20萬

都無*

補返角大先

8x1 1k

陣間有久保

角大

入未

買曼聯

英超榜尾禁屌

起身食屎

買左10k半大又針

大船有邊次開得出

修皮頓

修咸要收皮

訓先 發個好夢

13.5小

修點補

護級隊惡過榜首

快手半客

頭關分分鐘已經斷

21分典護

44444

無人上車？

細波頂住

55555

假封

禁屌到半場都過唔到 仲要比人狂射
訓得

唔撚炒起啲人，散貨點賣好價

單刀傳波

快入啦屌

屌你咩 爆角 仆街

屌佢咩 點入牙

屌你老母

列文條撚樣食左屎咩

俄超幾時派

屌 客隊真係唔想贏 2打2都唔肯傳
假到

555 爽到

15.5補多飛

係咪真係主ng夠so

S?

咁

乜撚嘢事

老友早晨

好想買冇入

俄超仲未派屌你狗會

陣間一個反擊收皮

咁撚刷得

有冇第2句

1:1

假波？ 好多莊都最後冇開

俄超1:1

又無限大

今日過得唔錯 西甲有冇心水？

都冇得賭

呀婆波

me

修咸hea爆

高水

諾域治睇個盤好鬼

23:00場俄超肯派未

下場

感覺主隊屌屌下會比客入鳩左

修win係咪可以準備下場

原來客要隔離出唔到一隊 主陪佢一齊出新仔踢

norway要護級
修仔中遊無目標

呀婆都識買

係, 但係睇數據你又唔敢買客
都係SKIP

未熱好身姐 下半場就送諾域治落去

修頓屌你老母hea撚到

呢場波咩事

俄超派啦

ING好慢

CLS
有射正買

又上咗賊船

2邊一齊出新仔互片

撚有 正選黎架wor

入波係咪咁難

修咸頓唔洗驚升降，ＨＥＡ到

2:1

俄超外圍又派錢

準備打假

1-0

今日D俄好反常, 平時妹下妹下成場得一球
今日爆SEED

角完入波好無

大船真係沉8成
下次真係唔好鬥氣

6666

全後備，盤路大亂。早市買就發了。

都難講，琴晚蝗。。

一個反擊就入啦怕乜

修咸頓條黑鳩搞笑 護波出界送角

修頓d人係咪唔撚識控波

維拉利爾有冇人要

7777

想要但地獄主場

角大gel撚到

屌 半場一球都無 叫都無得叫

角大收錢算

就係地獄主場都兩倍
馬會喎

再講多次 馬略卡2.5大全日重心

金絲先多人要

英超 2.5b 係咪24

有波入未

9買西乙角大

買入球細
點解唔買0:0，1:0，0:1？

唔買kubo?

你姓賴？ 唔識skip?

總之買角大

馬略卡有冇9.5B同路

究竟修咸頓踢緊乜

係喎 冇即場

想跟

維拉[0]

快快快 3格齊叫

睇左10分鐘 踢緊乜

8

入一球俾我叫下好無

修仔冇啦啦就入一球架啦

d角爆到，買乜鬼盤丫唉

唔洗

聖人差d入

咁大，唔想追

0:0真係踢黎把撚咩

半大24

Cf 上呀

維拉gogogogog

主場咁撚勁但開兩倍幾都買咁勇武

咁多機會一球都無

刷角！

Dllm 皇冠入撚到未

大波已死

大角日！
留左名果d 想抽1派100$

雷加咁快黃牌

受讓個時買左

燈一燈先
完場再睇

修狗中柱

修中楣

咁樣點燈

我了

又要遮又要貼 即係點 話比人知賭幾皮好威威

Ings駛唔駛射咁大力呀

jm9 為左比人睇你個3皮?!

係都要踢爆人

賭3皮 型撚到小妹濕哂了

唔理係咪同路 希望你輸

維拉串馬略卡啊嘛，知啦

性人上左電

維拉！！！！

垃圾波入未

嗌到咁大聲以為入咗

姐撚曬燈咩9

真係好肉酸都唔知貼黎做乜

馬略卡 西乙刷角 快！

曼聯！ ！ ！

唔係呢個lm

馬略卡！！！

大把20歲未到賭到上左癮果啲o靚仔借錢賭都可以賭到五位數一注啦
貼條柒頭飛出嚟刷存在感

馬仔似角細

好靜冇響過

0:0!!!!!!

3場主盤

我都好認同 但我買左大

唔是掛

唔記得post ，10，1，100
大角日

有冇人已經度緊聽日d波

有

姐係典😅

Yo

馬1-0

馬仔

Goalllll 馬略

ching好威 買五位數
你的生活 我的理想😅

馬仔有排冰

3場主盤-2

馬略卡1:0 含𠹌左

玩𠹌完

馬綠卡 goal

Cf半大未

維拉！

01維

Sob最近戰績如何

Cf

馬仔角大等死

針

維拉

刷下角先啦

完場就審判你

屌維拉有冇咁正氣呀

修-2球
維拉差一球

今晚好運日，爆冷，有無機會

依隊諾域治好似上星期友賽羸左熱刺

其實我都買左 等緊死

馬略卡gel

上場90+絕殺估唔到今場咁快手

cf反杯啦，秒糕實贏架咩

CF快cup

真 俄超劇本 完場4:2

馬略卡放底線比人刷角啦

馬111

1角

終於一角

CF GG

半柆鐘一角都無 我屌你老母!!!

角球係足球特色！例如籃球入蹲咁！
快d刷！

追和都夠

入優越登記! 比個機會免費食窮紅資!
pin !

Yy 3串1 中緊

唔得！唔可以！一定要主win！

點解你呢啲人成日都出現係波台

Cf主場咁廢既

cf又jump

唔好咁貪啦 追平先啦CF

雷加刷角先可以贏架

好啦！上半場追和 下半場反cup

維拉頂住個半客

隻馬深黃

Kubo唔刷角翻日本啦你老母

點樣先做到特選客戶

好妹

買10$有無

要登記既咩

應該有

久保上場對巴塞唔係好刷得咩？
刷啦，刷丫嘛，仲唔刷？

重注

維拉next goal

修仔[0/-0.5] 維拉[0] kubo 11角 派 我揀

上次$100嘅 佢都無比我

馬略卡完左場？

師傅又撚狗

巴卡 一定有波入

又可以同得哥決鬥

完咗 馬略卡收錢

場俄超真係痴撚線

Ok

點知係咪特選

獌大波同巴塞
邊場會撚狗

決鬥啦 得哥

馬略卡再唔刷角 我都痴線

中阿

大波難 耐無踢

建議唔好 我都入球小

特選客戶

馬會無開果場俄仔半場4-1

咩係馬會 我淨係識狗會

Priority好似通常都有 之前又係寄信話咩玩兩日馬送100分

我要3000蚊！
10，1，100

買左啦 2.75@2.11

點輸

LM

屌cf追和未

就

雷加禁住踢入到波未

含𠹌左

馬2222

但佢入波未

有你呢句 我曬冷！

邊到睇到馬2

365死左

喺2

馬仔係咁救角

邊個仆街 出嚟！

兩場西甲係咪完左 完全冇意欲買

西甲又秒goal半細

之前都留左啦dude

馬3

馬33

馬-7
西乙-7

利根正氣刷啊

葡超10.5 角大日

買左cf 補飛算

球證都食埋角

我訓覺啦 希望大家中

馬半大

甘馬11111

修fg有冇同路

支持 我上盤

馬半大得唔得

1-0完 主隊無攻過

超級屌打補個靚飛訓得

足球最重要知唔知係咩呀 角呀！！

係等緊客入

Cf等收皮

馬仔冰角

我痛改前非 @某人

我了yy

修入未

修！

修咸10

INGS GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

訓醒 收錢吧

修1-0

修goal

GOAL修

嘩恩格斯世界波

CF快撚小小追和啦

比小小時間

cf中龍未，差你

雷加半場和未

NIG有料推大位就射

諾一開始係威係勢慘

ings ！！

禁屌唔入比對方入

INGS

唔好gel

一樣 cf

冇gel....話佢慘姐。。

雷加下半場反超 咪撚慌

葡超刷角

Cf 維拉入波show 2.5b

諾隊波其實真係唔曳 係把握力差少少
始終英超水平太高

單邊角利根

999

甘馬3333333

-5

4444

02修

修2-0

修20

再入！

修串左cf
想死

0:2 cls

2:0

話好憎上連登大船個個 而家仲憎唔憎？？

大船成功開出

修串左雷加想死

諾域治降班啦

same

屌你咩

GOAL

修 等收錢了

金絲條後防

修又撚半大半客

GELLLLLLL

屌佢老母...

屌 追呀

炸

你仲有錢賭

有冇咁黑

下次可唔可以出事前

一場半大都無

薯條

So rich

完美撚半大

薯條哥 又要噴了 今日又借幾多？

我屌

屌你老母...

諾域治攻勢都唔入肉

無限本

個日本仔細角

次次都有薯條幫手燈

艾爾切入未

屌..........

2.5/3細 練心？

多啲哂薯條哥

修仔足水平半

薯條哥你又黎呀

修NG
格蘭NG

薯條哥下次買左post出黎 我地一定買你對家贏左派錢比你

下盤比番半格我ok?

薯條賭極都有

有冇得半5

今次我係跟佢的

買左修仔+黃潛+馬略卡

死日本仔唔刷

不如你開個爐，起碼可以造福人民

自己度好過跟人買啦

半4 ok der

珍

佢唔會聽架 算啦

有冇買埋雷加

DADDY出DIER打中堅

啲角要嚟啦！！！

好撚癲 賭極仲有

呢次又借左幾多

獌要贏了

11 繼續刷

屌又秒goal半細

俄超

俄超做乜野 主其他 單邊10角

諾種廢
我買左平手

反正都成身數，唔爭在

要左熱加狗

出青年軍咁款

究竟係咪有人比錢你買 然後買你對家 所以你先咁多本?

俄仔主讓4球都穿到

跟呢啲真係好.....天真

5點半又起身返工 本想贏返一注就訓
唉屌

加油

修咸頓 13.5小 第一個留名 100 轉數快 絕不走數

修仔咁生性，cf你下半場好生生性性

1

2

7:1

留名

好撚快手

支持 和波大家有錢收

Cf 反cup

外圍呢場成個盤都無埋 本身都想買上盤

諾域治真係廢到無得救

虛火

12c

英超面子球有未

屌你老母格蘭垃圾成場霸閪住個波唔知做乜撚野

NOR 咁都唔入

雷加ng + cf 維拉2.5b

咁樣都射唔入仲要輸角

保基廢到/....

你老味 買疤都好過買諾域治啦
疤輸你都可以屌佢打假波啦
諾域治擺明真廢啦

靚！ 刷呀 角呀

12c goal

12

我都買咗

0:3

我見佢好順咁 一跟就仆左街

睇錯

俄超個場假波外圍收起晒場波

又一個傻閪

15.5s

痴撚線 3格角 主其他

點解羅斯托夫要咁踢? 無錢出糧??

都話生武肺 出青年軍

要多兩角

爆啦 43號已經兩次特登送角

熱條防線應該比福同JAMES屈速屈死

馬會收到風 所以唔開 馬會又贏

PFC索治 8-1 羅斯杜夫

買角細正傻系

痴根

跟你 對唔住

仲有錢跟

曼串 巴盤定大波好

屌cf個主場呃人既

咪呀 買60都跟

點樣可以無限借錢賭

又借咗幾多

咁我果斷買細8.5謝謝

普巴連後備都冇

羅斯有半隊正選中左肺炎

係咪出哂青年軍個隊

睇多次

咪後備囉

有喎

跟薯條 無窮人

後備第二行第一個
驗眼未

你有信心先買架啦...

連美斯

完全唔明你呢d咩心態，一味盲跟

下半場戴帽 ok?

葡超停乜鳩角 快刷

Yes 但我差人錢既數目就愈多

英超又冰角

13c

13

禁撚多角 角細針

繼續刷

唔借點追 支持你

買注15.5s頂頂先

修入多球

都係瘋狂用循環貸款既數 還完又拎還完又拎

買左幾多老老豆豆

-1

1k

你買完貼飛 我諗應該大把巴打派你

馬仔10c完可以嗎

葡超冰角jumped

點解唔可以一齊贏

岩 總有蠃嘅一日

佢永遠都係針左先貼

能否2:2

得啦 陣間拎3k 買條3串1 完場收2雞 聽日再推
推多幾口 連本帶利comeback

入多球未

要問馬會

角球大3格

客3

但頭先開Xwallet 輸入錯5次pw 入唔返...要聽日先整到...

收工 14c

2打1 推成咁 奧巴芬美

全職擦角

小事啦 聽日咁多波 聽日借1雞 分2注 推上去 推4口先停

係時候整返個冇入球

買角追翻晒輸馬個d

我發現即場買角大一定贏

曼回

修嬴兩粒都仲刷, 正氣

修03

修咸30

葡超冰鳩完未？你老母

師兄買幾多 我唔多 兩舊水 賺返餐飯

0-3

0:3 訓得

03

CF快啦

高手

上盤gel爆

買咩呀之後？

久保肯刷未

客1,2,3全收 不賭了

好彩冇買

Cf追返球先

如果修咸頓刷多個c就好

金絲應該短期內都上唔返英超 英冠料

唔期望佢了

屌修分番球比cf啦

格蘭應該和波收場 信盤王

15.5b

頭先見到都想跟你 但揀左跟cf 8.5

Dllm 諾域治英冠見

變番讓半

整粒嚟先

馬仔快入

獌憑乜野讓人

有冇人要巴塞

15c未 想訓

雷加入未啊屌

摩佬只識防反 唔識進攻

巴1.97
有冇人解釋到

修有冇機會整多粒

同問 DKLM中左武肺咩 唔撚識刷

吊 買細就開大

馬會開倉

屌佢老母久保健英

憑自我 硬漢子

雷加cup

Cf追和啦

馬快撚啲入

馬-6C

咁慷慨 有啲唔敢買

嚇鬼想引人買西

巴讓平半

B/s?

葡超-2

15C 收工

諾域治快啲死落英冠 幾個人都mark唔到1個 冇力又唔做好防守死攻人

8-1

下半場仲慢 屌

15c

等埋巴狗陣容就串埋曼

久保唔係一個刷5個架咩 而加就係差佢嗰5個

凍C

KUBO 斷腳未

15c -1c

輸三球仲刷

馬略卡快入

爆波膽，屌

利根冇力刷

維拉唔入就……

賽前4.1倍 14.5大 fatfat

Cf入波未

靠客3回咗塘 入少少客4先

薯條式冰c

16C

雷加追和未

計埋補時起碼都應該有5分鐘

16c cashes

西甲d角小得可憐

又針了

英超爆到 西甲靜到

冇啦 買唔切 你係咪皇賭會入面跟rou

今晚心水已出

刷完未

馬仔仲得4隻角

又無角又無波

頭都痛尻埋

Cf踢乜春

維拉又一球到尾?

No la 一個小賭仔而已
呢排順 呢個水位同開法同尋日比垃圾既半場一樣 所以睇好100%刷得到

普巴後備

馬仔刷角啦

格追和未..

CF快手啦

做乜係咁封

西乙刷角

行根好想刷 但刷唔到

修大船上岸
易撚到
高水-1

馬略卡放條底線比人啦

冇了 我最後1k跟左李剛巴

熱刺2.5s

格拉依場輸咗全隊空難死

葡超阿仙奴ht 得4c jump得

555555555

555

日本仔終於刷到一角

兄弟們一齊同我叫馬略卡 馬略卡 刷角啦 刷角啦

跟

中風

屌佢垃圾黎 對巴塞2連3連咁

刷呀！！

閪班牙D角真係少得可憐

6角！

66666666666

呢個賠率係咪撚狗？ 唔夠膽撳入去

666666666

66666

77777777

7角！

Cf 維拉 2.5b. 雷加ng

重燃希望！

一定開唔出

888888888

落左飛
頭先2.09

利根要護級刷角！

888888

兄弟一齊叫馬略卡馬略卡 刷角啦刷角啦

咁先係架麻！

咁算了

啱啱好爆15.5

8888

9-1

疤失分咁點爭聯賽冠軍

刷角啦 刷角啦

4連正氣到

cls

Cf收得皮

西乙學下西甲爆下角好無

刷角才是足球

cf追和未

刷刷刷刷

刷角啦 馬略卡 啪啪啪

-4

準備留名

CF

好
葡超10.5點搞

西乙-4
馬略卡-2

Cf走盤好冇

格蘭NG
熱曼2.5b

冰左好耐

10-1係咩事？？
馬會點解唔開

Gchi

齊叫 我大波

CF比力 補注和

狗會冇開個場？

好撚煩，由開波問到完場都中問緊

咪話客隊生武肺出青年軍

係 客隊出青年軍

即場
馬略卡 no goal

cls 全世界熱狗 賭咁耐波未撚見過咁齊心
有冇人懶獨特要49000

18角

得xxxxxxxxx

同左
利申： 當黑

咁樣對d 細路，求心理陰影面積

搵人答我
獌憑乜讓人先？

祝好運

這個夏天沒休季 - 英超讓球

屌到仆街啦 青年軍點都唔夠打

修咁樣爆一角

波費

鐵達尼號準備開出

由到刷到尾cls

呢場開會輸死馬會

Cf快啲追和

冇人買料？
做乜越買越細

驚輸就咪做莊啦

又撚

所以馬會無開
好似第3場無左
變左1 2 4

cf求追和，修仔都生性你唔係唔爭氣呀？

Cf快啦

馬仔9.5b 唔好停啊

CF追啦

雷加有機會追和

不如你做？

已allin 49000

有2大球王 連加特同普巴喺後備

簡直係如虎添翼！！！！

修仔最尾個盤好爽
2.04

同路

刷角啦 刷角啦 馬略卡你刷角啦

要有啦

CF 差啲差啲

屌佢老母格拉仆街死

派未

利加雷斯

Nigga Luiz

曼連必勝

無咁多錢做莊

入啦 買左ng

Cf追和就夠
快啦

雷加屌打成場比2粒黎未屌

我買果陣2.19
但係5x1

薯條真係好登

1.78 買...

祝中

平手盤？

第三關就比cf卡撚住左

係

有機會追和既

馬-2

馬略-2
西乙3
上

唔緊要啦 最緊要係中

哇屌仲係3角？

好耐冇見過你出飛

老實講，如果cf針我寧願尾果2關都針
斷一會想喊

Granada ng

角

所以我都唔敢買串1

大船已沉

閪鬥閪 買半大

疤無迪莊
除呢樣基本上full team

有機會既
我見佢都開始多攻勢

5關都夠膽買串1

Cf幫幫手追和 半格收貨

cf 仆街屳家剷

刷角啦

雷岩岩咁都唔入

呢幾日先開始賭番

慣左手唔醒起

-3-2刷得未

Cf幫幫手追和

Cf追和夠啦
唔要太多

Cf9角是夢嗎

好多人買左CF

我通常4串5 成日斷一關
所以最近都開始買3串4

富力精算師
要左49000

雷加

主場受讓係幾吸引既

睇緊場波 仲有2個半鐘就要起身返工

薯條又針

大波有冇機

馬角大假希望你老母

唔好睇啦 早啲訓 我都訓

馬仔連完角就冇左

我都覺

熱對曼應該好少落到底

Cf 7次ok？

中伏

買左馬 鬧一補和先

但我聽日lunch食飯都冇 xwallet又開唔到
星期六客服又唔知返唔返工

薯條買左咩

Cf上力

比啲信念
我琴日都買左Hacken
可能和波呢

Feel到神9

唉屌你老木

維拉角大

CF出力

幾角大

一棍49000角大啦

CF 刷啦

8.5

9999999

9999

99999999999-1

屌你要斷了

Cf追和夠

馬-1

久保真係幾勁

準備10角

刷到角幫手

any link?

咪gel

CF追和一世球迷

Cfffffffffffffffff

Office?

維拉入多粒啦 想收2000$

久保-1
西乙-3

Nogoal頂唔頂到

巴塞都要搵兩件mark佢
不過體能好似麻麻

兩場都補飛 gel了

-2c

你識貨
紀卜心幾正

Cffffffff

cf快

cf 追和場場追佢,一世球迷

雷加屌撚足成場和都和唔到

認真我平時都唔乞錢 見到我買左8.5b 再走去買8.5s既巴打收錢 可唔可以派我 今次要乞了
我係乞E
想要50蚊六日既午餐同晚餐 我唔洗食父親節飯 我當冇左個老豆了

比你嚇親

下半場一球都冇屌你老母

CF X 雷加和

9c 搞掂

刷角啊 馬略卡

幫手叫多角

點解冇咗個老竇

雷加入啦屌你

屌你老母cf追和以後都買你

Cf 學下上場85分鐘來料

屌 諗起你話生日食唐記

真係神9feel

唉屌你老木

曼聯要爭歐聯

支pu先

支持

佢無錢 食屎咩父親節飯

維拉頂撚住

無錯 今年應該都係咁

Gel一Gel 維拉

葡超1-1！

2.5-1！

我都覺 全場假希望

大波啦

Cffffffffffffff快入

你拎咗50蚊都係會去賭

要blacklist cf了，成場粒都冇
乜撚嘢地獄主場

咪講過 佢借二三線錢賭 落我名同電話 要幫佢還

聽晚德假好多波賭

馬仔神9

仆街 維拉出卡叔 有機會入多球

巴個陣

熱狗

屌cf個主場呃鳩人

唔會，薯條賭開大錢
一百幾十佢睇唔上眼

轉數快
派完出多d 水thx

要戒啦 場場差1c 馬仔9.5b

一人一分咪好

Fcc精選
1.修咸頓✅
2.熱剌

成家人都賭錢真係可悲

Cf好撚柒廢

買多條獌+疤算，屌你垃圾cf

雷根

1-1！

雷加世界波cls

雷加唔好炸！！

雷加夠薑cup埋

1:1 刷多隻角啦

雷1-1

超級世界波

冇用 差1 c

Shit 馬略卡變左走盤

如果

摩佬應該想封死2翼